有無人鍾意陳綺貞

身邊好似無咩朋友聽陳綺貞，有無同好
講下你地鍾意老師邊首歌

小步舞曲

沙漏

首首都好正
流浪者之歌 魚 下個星期去英國
會不會 嫉妒

聽左十幾年 逢concert必睇忠實fans
只可以講句越黎越差

近呢兩年先識，好想聽佢concert

失敗者的飛翔

我都鍾意佢。我會on9到諗如果我女朋友係陳綺貞，會唔會好悶。

還是會寂寞同旅行的意義

最鍾意柏拉圖式的愛情

送畀各位同學

9年fans路過
最中意吉他手個隻碟

邊方面越黎越差
咁耐睇過兩次
第一次時間的歌飛去小巨蛋
第二次時間的歌喺紅館

因為旅行的意義而識佢
最鍾意表面的和平 為了不讓你傷心 傷了我的心

孤獨是
雖然首歌短 但又好聽又舒服

蜉蝣 家 都好正

hi 叫我?
miss左今次 下次唔知幾時先見到老師

好正呀 女神
好想睇佢下次演唱會
有冇人知大概幾月
人在外國
對上一次撞正dse去唔到

唔太覺越黎越差
都有去concert既死忠上

會不會

我都聽咗10年 旅行的定義開始

吉他手

每首歌都好有故事

但而家我最中意 躺在你的衣櫃

下年會開演唱會嘛

有